人民日報--特區政府應該跟隨中央決定禁止民間繼續收看英超足球賽事

過埋禮拜日先..